\begin{question}[section=1,subsection=12,subtitle={Koordinatensysteme},difficulty=,type=mdl,mode=exm,tags={}]
	Was sind Koordinatensysteme? Wie definiert man Sie? Gehen Sie speziell auf Kugelkoordinatensysteme ein. Leiten Sie die Definition für die Koordinatenbasis her. Welche geometrischen gebilde erhält man, wenn der Winkel $\alpha$, $\theta$ oder der Radius $r$ konstant ist? Wie wird der Ortsvektor dargestellt? 
	\\ \textbf{Hinweis:}\\
	
\end{question}
\begin{solution}
	
\end{solution}